[10月新番] 憂國的莫里亞蒂

時值19世紀末，大不列顛盛世的倫敦，莫里亞蒂伯爵家長子‧艾伯特 非常厭惡深植於這國家的階級制度。而在結識了家中從孤兒院收養來的一對兄弟後，他決定推動淨化世界的壯闊計畫。名偵探夏洛克‧福爾摩斯的宿敵莫里亞蒂教授背後不為人知的故事正式揭幕！

CAST
ウィリアム・ジェームズ・モリアーティ：斉藤壮馬
アルバート・ジェームズ・モリアーティ：佐藤拓也
ルイス・ジェームズ・モリアーティ：小林千晃
シャーロック・ホームズ：古川慎
セバスチャン・モラン：日野聡
フレッド・ポーロック：上村祐翔
ジョン・H・ワトソン：小野友樹
STAFF
原作：集英社「ジャンプSQ.」連載『憂国のモリアーティ』（構成：竹内良輔／漫畫：三好輝）
監督：野村和也
系列構成：雑破業、岸本卓
角色設計・總作畫監督：大久保徹
色彩設計：野田採芳子
美術監督：谷岡善王（美峰）
撮影監督：田中宏侍、髙橋文花
3D監督：熊倉ちあき（IKIF+）
編輯：植松淳一
音響監督：はたしょう二
音樂：橘麻美
動畫製作：Production I.G

使唔使啦早開

出左第一集

第1集先行出咗

好睇

Ed幾正

第一集真心好睇
但呢d 最怕好似death note咁因為社會風氣問題最終要改劇情或者禁播之類

呢套好睇在d野有依歸 MI6、特工7號之類

睇人講後面會暴走，會唔會做到咁後

係咪得B站有
我睇搬運版得21分幾鐘唔知係咪又閹鳩左
索性唔睇住

我係喺anime1度睇，要去laughseejapan度search

巴哈vip有

睇過漫畫LM

lm

木棉花YT有了, 唔洗去其他國家睇啦

冇乜人傾呢套

第一集劇情唔差但好重gay味

漫畫準備去到高潮位
劇情好正
不過d人畫風係真係比較岩女睇既

當你睇咗幾套犯罪記錄片之後就會覺得世上變態何其多
見怪不怪

被貴族收養之後殺哂全家
再扮第二兒子?

平時上堂去街都代哂二兒子去
冇人識得真個二兒子

入面啲仔型到我唔係gay都睇到尖叫

IS
反正都同呀哥好傾
呀哥唔篤灰就OK

漫畫寫得詳細d
以下劇透

我覺得如果上一集唔好講佢地係著哂火既屋企出黎會好D

啱啱追到最新回漫畫
你哋估今季會做到邊度？大概第幾集先有福爾摩斯？

似到仆街

D手法真係果個時代先可以咁做
現代幾有知識都好難對抗D科技
一驗就知係你條友叫佢食呢D野

點解咁少人嘅 我覺得幾好睇喎

呢套正
漫畫係咪有排都未完？

漫畫好似入緊尾聲

好好睇

好感動

咁撚正冇人睇？

可能我憤世嫉俗，覺得幾好睇
唯一要屌嘅係啲case略嫌唔夠深度，有少少cheap

啱啱睇完第6集 細佬好正

福爾摩斯咁撚勁

咪鬼當係推理劇，當係Shelock外傳嘅小品嘢用Moriaty角度去enjoy成個世界觀會正好多

聽講做兩季？

係, PV第2彈個說明寫2021年4月開播第二季

正，早幾日唔覺意睇咗第一集，然後追到LIVE咗………
果對 partner 出現了，唔知呢個單元之後係咪講返團隊另外兩人嘅故仔。

睇左頭十幾話漫畫
好黑執事feel，俾腐女睇

Catch me if you can

冇下回預告? 第一季全 11 話? 要等到四月嗎?

分割播放，4月再播

型撚到

Psychopass?